## Урок №4

### Тема: Интерфейсы и абстрактные классы

### Задача:

#### Создать еще несколько реализаций машины, которые отличаются функционалом

#### Создать еще несколько модулей машины, помимо гудка и двигателя

#### Попробовать воспроизвести функционал из абстракций реального мира (грузовик, автобус), спроектировав их поведение и цели

#### Загрузить все в гит и приложить на платформу для наставника

#### Обсудить все вопросы по интерфейсам и абстрактным классам с наставнико